（麻煩幫推）入馬場係陷阱黎，會中計

手足今次真係唔好為左隻河妖而送頭

小人物一名 當推翻暴政就到清算呢名垃圾時時刻

點解講會真中計

第一
如果真係春袋 佢會唔會咁on9話埋比你聽 只要300-400人就會停比賽
睇落單新聞明顯係一個請君入甕既局

第二
馬場真係好多藍絲廢老 班廢老冇得賭馬真係會發神經
從而就會發生同廢老衝突既畫面
早2日既畫面已經有小部分人未接受到
777就係想要呢種效果

第三
有人話係馬場唔敢放tg 岩阿 班狗根本唔洗放tg架
因為班狗引左你去 再用廢老同你打 跟手廢老幫手拉人
之後到班狗出場 拉手足 放廢老
馬場冇野多 廢老就一定唔小
唔洗tg都搞掂

第四
馬場既收益係賽馬會 唔係直接落政府
跟本都傷唔到政府幾多

總結唔值得為左件垃圾去做回報唔大既事
如果大家今晚想出去既就去球場
今晚有活動 香港球迷大和解 圍人鍵唱國歌
多人去球場聽日新聞仲大回響 安全性又高

Sor for1999
大致上係咁上下
希望大家明我想表達d咩

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

有道理

我淨係諗
我要搞既係何妖
馬會, 馬迷 都唔係我想搞到既目標
去馬場搞到無馬賭班賭仔會上頭衝出黎同你打過

入馬場睇名馬都驚？

pish

岩.廢老無得賭馬分分鐘勇武過班福建佬

推推

睇馬唔驚 但你叫一班手足去同人硬碰硬就不了

無話硬碰

起碼入去嗌下口號 同隻天祿贈下慶先

只有一句你加油

希望其他手足想入既就諗清楚先

有人話我係中計黨都好，我都唔建議去馬場，果邊要走好麻煩，想做野嘅話不如去睇波去揾林鄭甚至留喺屋企上連登睇下點搞929同101都好過去馬場，不過如果有人堅持要去我都唔會割，萬事小心

本身馬場賽日就有狗看住
班賭仔廢老十個有九個都藍到發黑
你諗你

睇馬有乜所謂,但你地想搞人個場嘅我情願你搞佢辦事處,睇吓有冇921啲料都好

推呀

手足想出力去球場好過啦

明白, 收到

岩 你入馬場屌2屌 佢隻馬又唔會小左廢老買既
但係你想搞到河妖 不如直接去佢地頭搞啦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

紅雨都唔停呀
300-400人停？
唔好傻豬

10

唔好馬場喇，去今晚香港人自己主場啦！
一係附近連儂牆，一係維園球場！

所以就話遍報導係想引人入去圍馬場 再發生廢老對手足場面
跟住狗出黎拉人 維持秩序

班狗贏晒

支持。小妹鏝迷
今晚鏝波衫出場

推

馬迷入場睇馬有咩問題
最好就係馬場入面放tg
利申：真馬迷

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

手足, go to 跑馬地 before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

真馬迷為賭馬緊係冇問題啦
但吹雞叫手足入去搞緊場就好似會出事

其實目標係何妖 唔洗係馬埸搞 只要捕佢落單 學烏克蘭 麻包袋再垃圾桶就得 又低風險同避免手足比狗咬

利申：強烈反對暴力行為

push

咪玩啦 紅雨都唔會取消 為左你幾百人取消？
緊場入面成千上萬廢老阿
佢地冇得賭馬就同你幾百幾千手足死過
跟住手足比狗拉

你今晚得著係咩？
贏左d咩？就係取消左賽馬會一晚比賽
同埋賽馬會一直都冇搞我地
點解我地要主動去挑多個大財團機
國際言論又睇唔出會贏
咪引人入去啦

仲諗住衝入去生擒何妖

勇士

毛都未生齊既就咪去啦

收到風好多廢中銀髮族會入去聚集，賭仔look馬報為記

10蚊入場支持下 到時唱下歌隻大聲d都唔比咩？

你幾多人唱？
比夠你一萬人好未
夠唔夠上萬上十萬既廢老叫上阿上阿上阿大聲？
比你唱到出黎都唔知你唱緊咩啦

要叫去球場叫啦

合理推論，同路，幫推

岩 又係時候散水

要珍惜手足啊

今晚要人啊，唔睇波都過嚟支持下

有叫你唔好出咩
提議你過球場幫手炸

又唔係冇得比你揀
點解既揀個對自己不利既去做

岩 唔值得為河妖送頭